碧福特幾勁喎

估唔到彈跳力驚人 反應快到 睇到我嘩左聲
最後12碼個球 又係贏反應